做乜CCTVB咁密集做維穩劇？

機場特狗剛剛完左，又整套飛狗之雷劈極狗，想死咩屌你老母

可能一早拍定

6月到而家
再唔上啲暗星就連少少人氣都冇變6 點半劇

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

洗腦廣告嚟
變相幫黑警招募新狗
依家新投靠嘅狗少咗好多
黑警唔夠新狗用
唯有急住靠電視劇洗班後生仔女腦
今年仲趕拍咗套《陀槍師姐2020》

其實只係舊橋
當年黑警貪污時代之後要洗底
都係叫電視台幫手拍好多咩《獵鷹》、《新紮師兄》幫警察洗底
講到警察幾威幾正義
吸引啲無知年輕人加入做狗

其實定期就拍一堆黑警劇

不要嬲都有拍開架啦，係612後你先會特別留意

吹奏狗隊
但永遠都係班細既勁
大SIR全部垃圾

721前都有興趣睇，重有少少幻想空間
721後真係冇心機睇，明黑比你睇